個個以為升大戶仲唔撚鳩你班傻仔咩

唔買熊正傻仔

升？邊撚到升，睇過

今日起碼-600

假到仆街 有心殺哂啲牛仔先爆

升嗰陣你唔話假？

留名睇十點樓主個7000無埋

你睇升定跌架化雲

睇下典

今日收30500

屌你老母 燈唔到

今次咁撚準

個撚個都話紅盤，紅盤啊哪

升市講升是常識吧

傻仔

55

話撚左湯牛架啦

湯完即爆

😂